\classdescription{RequestManager}
{}
{
\begin{signatures}
\item[RequestManager(conf : Configuration*, data : Geodata*, renderer : Renderer*, cache : Cache*, ssm : StylesheetManager*)]
    \item[enqueue(r : HttpRequest*)]
        Erstellt einen neuen \type{UserRequestJob} und beauftragt den ThreadPool ihn abzuarbeiten.
    \item[enqueue(ti : TileIdentifier*)]
        Erstellt einen neuen \type{PreRenderJob} und beauftragt den ThreadPool ihn abzuarbeiten.
\end{signatures}

\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{smallsig}
    \item[getGeodata() : Geodata*]
    \item[getStylesheetManager() : StylesheetManager*]
    \item[getCache() : Cache*]
    \item[getRenderer() : Renderer*]
\end{smallsig}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[jobPool : boost::asio::io\_service]
%         Ein io\_service, der für die Abarbeitung der Jobs verantwortlich ist.
% \end{signatures}
% 
% \vspace{1em}
% \textit{Pointer auf andere Klassen für \type{UserRequestJob} und \type{PreRenderJob}.}
% \begin{signatures}
%     \item[data : Geodata*]
%     \item[renderer : Renderer*]
%     \item[cache : Cache*]
%     \item[ssm : StylesheetManager*]
%     \item[config : Configuration*]
% \end{signatures}
% }
{}
